夢online 黑夜模式咁玩點睇？

要對付黑暗，要有光
不過怪獸夜襲速度快，不可能用電筒
所以我地玩復古
螢光棒

職業係宅宅嘅都應該知咩叫UO，一秒即著
仲要係火炎咁光
就算狗狗知道只係玩具，成支光箭飛埋身都一定會本能減速
又或者扔地下當閃光彈用，如果有波子更理想，跣到佢仆街
多幾秒撤退就更加安全